黑人d髮型真係好型

好羨慕佢地d髮質

Racist

好似少d人禿頭

個人型咩髮型都型

黑豹

呢個冇豹紋既話都唔差

Dump你出屋